[扮工好悶]番工無野做又好得閒既入嚟傾下計啦 32

32

33

YO BABY

24

講起幫公司慳錢
有d同事成日要用順豐send文件出去 (10零蚊運費)
阿姐叫我同佢地講如果唔係極急就用返hkpost

F5

「唔係極急不如你自己去送啦」

34c

hkpost既話幾錢

呢句我成日講

34c 其實係剛剛好.

$3以下囉

最鍾意出街

Agger 出銀行 一出就個幾鐘

唔識同同事相處 好辛苦

唔洗相處, 照自閉得

學喇慒撚

我份工一早講明成日出街
成日去銀行去呢度去個度
btw於B射波又可以係屋企睇無劇

懵撚呀懵撚

唔啦 放假梗係去打麻將

至愛~

正一.........

細公司 想自閉都唔得

唔好成日性幻想會同同事打成一片啦

我都係, 係屋企煲劇煲電影 免費娛樂, 戲院都懶得出依加

咦今日係咪有廢青閒情

你地平時多唔多同同事食飯 無野講好辛苦

你抹乾淨啲麻雀未呀 ?

聽日應該有

接近零

原來我2個表妹都係天竭座

一星期要局食一次 又要搵話題扮hyper好辛苦

去人地屋企喎

web 版公司 mode 唔用 adblock 有咩意義 ?

去人地屋企抹囉~ 唔係要我教呀 ?

試下講下新聞囉

好西悶, 我悶到係到睇星座性格

原來處女座, 玻璃心

好柒準呀

講新聞好易中伏

天竭座疑心重, 佔有慾強, 準到仆街

天蝎座唔 so 你就係唔 so 你~ 你可以死心喇~

ok我收皮

我人馬都話會撚下你

NOTED WITH THANKS

點解?
唔關自己事，9up 下都中伏?

處女座

邊個天蝎座

同同事食飯, 一年唔超過3次

又係表妹囉唔洗問

覺唔覺自己完美主義

梳囉牛丸姐 我真係十月界菜

對人地完美主義, 對自己就

不過玻璃心就真係準既

好易引發同事發表偉論

話說點解於b尋日會講起佢

講到政治既話就好大獲

噢~ 了起咗你條根.......

突然醒起咪問下

唔好出連登個套
佢有佢發表偉論，你有你聽下
都幾過癮喔

這是不對的

呢幾日好準時排放

芥

梳囉

無乞兒~ 你又暗戀緊人呀 ?

問題係人地以為你 frd , 就有機會瀉晒啲野比你做

冇 有個同事幾想熟悉下

唔好捉爛袋錯字啦
你會好辛苦架

笑得好辛苦 ?

俾左腐皮

如果我完美主義, 我應該唔出現係呢個POST

屌, 呢個真係十萬個AGGER
會想其他人做到自己個STANDARD

其實要人地完美唔會好辛苦咩 自問做幾多次都唔會出現到完美

要人不停咁鼓勵先有幹勁做野

不過玻璃心真係難搞D

比人話一兩下就會DOWN灑, 唔關捱唔捱得事

等緊睇醫生
原來真係發緊燒
一探37.8

我都會, 處女座都唔知邊忽完美
老老實實我係一個好撚易放棄既人

放假就病 奴隸命

保重啊 以為你假射波原來真sl

有冇人試過返工喊左出嚟

我都唔知自己病
諗住去扮

其實有野做 不過唔想做

她和姐姐商議合資，將自己從小積蓄的「利是錢」，加上姐姐的儲蓄，共約100萬元做首期，分開入白表申請今期居屋，無論誰抽中哪個屋苑也無所謂。

我成日星期五作病 六日病到不醒人事
星期一好返

日日都病

痴線

試過, 不過唔關返工事

有

好似無~

我都係 處女座係對人完美, 自己唔洗完美

你都傻得幾可愛喎~

我有呀, 忍撚住D眼淚, 跟住入廁所

係到諗點解自己要咁辛苦

分開入白表 = on9
緊係二人抽啦. 抽撚完咪搵毒撚埋單, 又有禮金, 又有屋住.

好悶 日日 Hea 緊

晏晝呢 ?

利是錢到底係100萬入面佔幾多

應該熱得濟姐 唔係病嘅

做雞就做雞, 100萬利是

成功靠姊幹

有家姐儲畜 唔係100萬利是

狗

由細到大, 我加埋應該得幾千蚊利是

咁又小啲喎

俾盡我都係得5%

老豆老母應該都封500 1000 應該唔止幾千

一樣 hea 做 日日等出糧

我老豆老母加埋先200

柑蕉桔梨椂柚........ 晏晝呢 ?

雕貍獅狒

我有野要做, 但做唔黎, HEA做, 等緊死, 但都日日等出糧

yeah~

自從識左有錢同學之後 我發現每年新年其實 可以唔洗返工

牛丸做野做到喊呀 ?
無咩事丫嘛~

介紹我識

牛丸有老公應該好D, 有個寄托, 就算做野點辛苦都好, 起馬有個寄托

出黎玩, 唔好講老公住~

貪果盤係大忌

有冇果盤俾我執下死雞

唔係今日啊冇事多謝關照
不過諗起前排喊左出嚟
做完野彈鐘 因為方便其他人要我再做過
係真係煩到喊左出嚟...
仲係滴眼淚好唔gur果隻

順便

都係既
但好少同佢講工作上既野

滿足唔到2萬月薪以上架A巴
我都係今年三個齊人先上去拜年 對上一次已經係中四

留你同學tg,thx

得一百嫁咋

試下同老豆老母講 你食水好深啵 細個收收埋埋我利是錢宜家得100
我保證話養你唔洗錢呀

都好過我, 我OTO到12點,1點都係做唔黎, 跟住條友講極都好似唔明佢講咩9, 之後我都灰灰地上JOBSDB, 但上完JOBSDB之後仲想喊, 覺得自己30歲好似咩都唔識咁

冇TG 條垃圾 仲要返埋澳洲渣牛奶

咁真係好撚灰

冇喎 因為今年之前利是錢都係同阿媽對拆
所以多同少 對我都冇乜大分別

凌晨上jobsdb....真係好絕望

錢幾時都唔會覺嫌多

辛苦哂

唔好當自己好慘 轉個睇法 有俾你更差的人 你做唔到top個班 唔係你唔夠能力 而係你冇能力去做天才

係, 唔知係我蠢, 定係佢表達有問題, 不過我已經係第二個比佢教既人, 之前比佢教個個都搞唔店

不過唔撚理咁多, 扮下工, 收下錢, 最多咪唔撈

個一刻真係好唔開心, 但過幾日之後冇事

份糧ok既咪由佢

我都係嬲到喊多過唔開心到喊

不過最難過都係自己個關, 咩都唔識OR冇咩價值咁坐係到好冇癮, 好冇存在感

大家覺得甜牙牙好唔好食
好耐冇掂過甜品想整件

果種怒氣...難以形容
老細一路講我一路滴淚
佢問我有冇事 我話冇撚事 (繼續喊)

唔難食

我鍾意你呢個態度

唔算差囉

我都想放假呢幾日整啊

準備下今晚同老公屋企開PARTY

ching 你手持3萬薪 講咩冇存在感

其實啲時間咪又係咁過
唔再做過, 又有第2份野做, 再做同做新野, 都係咁做~
是鳩但喇~

我都想3萬薪

未食過
但你近唔近大角咀, 介紹間你食~

好過我有人自殺夜媽媽自殺我要返去

agger, 成日D野都唔識做, 唔知自己做緊乜
如果份工炒左我, 我真係可以搵唔到

咁隔攝 不了

比我強的人也比我努力
那我努力來幹嗎

住客定員工 ?

屌 我工時長冇野做啲時間好難過

住客
員工邊會自殺 又唔係多野做

小王子?

我覺得真係普通, 以前好D, 而家差左好多
食下都OK, 唔好有期望咁囉

IT 狗...... 唔知自己做緊乜 ? 咁好驚喎~

搵到既, 冇咁高人工囉

我覺得份份工都一樣

係呀, 唔知做緊咩架, D CODE亂鳩咁寫WORK就算
成日寫完出黎俾人屌performance會有問題

得閒R好似而家咁就無所謂
果期係超忙
做到手腕肌腱炎去打針止痛

係丫~ 得唔得 ?
我覺得啲 waffle 唔錯~

你後生 可以搵野讀下
我廢老冇架喇 綁死左

唔好禁計數機禁太快
會有彈弓手

咁撚癲

OK既, 但毒撚自己一個不了

為慶祝連假
本人決定購買千層蛋糕同熱波
歡度淫賤既假期

完美主義

點淫賤法

叫雞

有幾淫賤呀 ?

殿糖級心太軟

屌你廿幾歲仔講廢老, 真係傷鳩我心

冇三不成幾

日日自然醒

冰火既感覺~

你總是心太軟...

好心地但運氣差 做壞人才耀眼

睇咗日日自淫醒...............

打左丁未

而家去....................

揸揸水~

咁耐冇打會唔會突然出左小小

有聲

走進五星雞竇
度 淫賤假期~~~

我未去到果個年紀~

救命呀⋯⋯
個同事有過度活躍症咁...
成個上午都唔休息下...狂做...
我相信佢對工作有一份熱誠..係唔會減退...

其實係好事丫~ 你將你要做既野教埋佢做, 你咪可以un un 腳囉~

仔定女

如果我有個咁既下屬 我一定好開心

慈祥jer臉手執jer器

無十秒預備

有個同事, 清明咳到而家............

就讓我~~~剝衫剝褲~~~
用我鳩去做愛~~~

放飯... 真係唔知食乜好.........

不如憑勇氣 挻而g點 扑到天光你看得起

我打算出去食假肉

女來的....
我唔係上司...無上司下屬關係...
利申：咕哩

我係你同事

自己買大快活食 食完恰一陣 好眼訓

hea下hea下又一日

我新年咳到而家

咕哩都咁撚勤力, 痴撚線

打麻雀

唔會日日食囉，日見夜見煩撚到

兩三個月先食一次

好撚痴線....
唔係針對女性..

如果有係時候轉工既signal

返工好似度日如年.
生不如死

屌都好撚和味喔

x2

好撚灰阿

有d野, 唔明就真係唔明

同事俾OA屌

其實我做到好灰嫁啦⋯⋯
係要搵多小小錢先走

唔算好食

出去睇衫

我都好撚灰

D OA 好串架，叫佢做野仲慘咩

利申先 office毒撚
試過有次自己一個ot到9點幾, 我果邊冇哂人得番我一個
咁有人係出面禁鐘, 應該係冇帶卡入唔到黎
我出去幫佢開門 係d senior黎
佢同我講唔該 之後問我: e你新黎架?做左幾耐呀 點稱呼呀?
我當堂灰哂頹哂 我同佢講 我做左兩年幾喇...我係龜仔...
之後佢就係咁say sorry又乜又七 我話 起 唔緊要啦...
本身仲大把野做既我即刻冇哂心機做 頭也不回執野走 一路行去巴士站一路喊 上車又繼續喊
唉

返左2年都比人當新仔又真係慘d

屌到同事阿姐叫同事同OA say sorry
兩邊都係講笑咁既語氣但我覺得係認真

走去食 kfc ,好撚長呀條隊

我就係冇野做好悶時間好難過
新仔btw

因為約左Fd 12月去旅行
依家走的話會hea 唔搵工
要捱多幾個月先

辭工去旅行???

係....唔做啦
玩完再搵

和骨灰去旅行

巧KAI針!

去搵一段情

基情

唔係呀⋯⋯
雖然係同仔去

去邊啊

諗住台灣.....
台妹

台妹

Hea 到6點即走

做咩咁抗拒台妹 ?
印象中, 台妹又淫又大波

呢個係印象中。

一班雞仔聲白痴妹

落左妝又淫又大波都起唔到機

食完LUNCH好眼訓, 今日又無訓到

好撚悶呀, 仲要捱多半日先放假

我瞓醒都唔夠

有冇咁差呀~ 港女之中都有啲好似牛丸姐咁索喇~
咁大個台灣冇可能冇嘅~

你今朝去邊樹撚貓黎 ?

我睇完波訓得兩個鐘就番工

我有野做但唔多想理, 想下星期先算

落左妝有我一半已經係極品

贏咗波要請食飯喎~

公司比左成球出黎整個commission system, 依加搞唔店, 要搵人咩飛, 腦緇問IT MANAGER點解會搞成咁, 跟住個IT MANAGER懶落去我個肥婆COMMISSION MANAGER到

但肥婆COMMISSION MANAGER係腦細老婆個細妹

大戰一觸即發

依加肥婆經理好似想教灑我點做D REPORT, 唔通想推個炸彈比我, 我扮緊弱智(其實本身都弱智), 學極都唔識

炒9我啦, 唐立言MODE

我都係, 點解你同我一鳩樣, 果然大家都係處女

贏個雞碎咁多

台妹蠢到豬西咁

完美既處女

個個星座既人今日都係咁諗架啦

駁唔到

我原本想18號捱識leave 但原來我2號已經攞左日

唯有等5月2

我決定一陣狂sd email點人做野
之後unun腳坐等星期二

屌啊,個個好似我咁仲得了?
咁就冇野好笑啦!!

你估人地又會做咩

開工....
又同活躍症同事一齊..

頂~ 還掂都係, 你加我名落你個 commission report 度喇~

喺隔離公廈買早餐
果邊有隻貓貓一路有撚開
唔係成日見到 難得今日見到
差D想抱佢返公司

咁咪正囉~

你鍾意屌弱智架

放工前狂收 email 話呢樣唔識果樣唔識..................

個肥婆經理好似放棄態度 我係佢就開行炮台對準it 部黎打 話灑腦細個姨仔

我鍾意你~

等我去見識下先

你要搧風點火先得架~

whatsapp係咪虧左

咪大家敵不動我不動
開開心心歡度淫賤假期

下星期阿姐問起進可攻退可守

冇人搵 唔知

有個唔熟同事過來R條線用
以為佢過file 屌佢老味又唔講聲係差電
借撚左幾個鐘都唔還我唔撚洗差咩屌你

長期都冇人搵 好想del左個apps去 唔洗傷心

其實仲有冇人買龍虎豹睇架呢 ?

你地屋企人無GROUP? 我個GROUP煩到仆街, 俾我MUTE左十年

龍虎豹好睇! 好~睇!

龍虎豹好睇好睇但係又好鬼貴

唔問就拎 ?

但係好撚貴

雙親仲係smartphone bb班

嘩屌~ 鬼呀~~~~~~~~~~~

P巴係另外個post

但其實有咩睇架呢 ? 原來而家仲有呢啲野~

me
得屋企group會有人搵

有彩無講佢壞話~

應該有人買, 信和4仔鋪都仲有好多人買

其實有幾撚貴呢

P 巴返新工未呀 ?

同佢唔熟
佢抓爛面問 唔通唔借咩條線就喺枱面

屌!!!提醒左我放工要鎖櫃筒
放成四日假實比人偷野

係公司唔敢search 呢啲野~

40?

清潔阿姐過嚟叫春
聽日佢冇得放假要返工

一定要鎖櫃筒

笑笑口對住你~

公司新清潔阿姐勁廢, 成日蛇王都算, 新年時真係一個個走埋去拜年等你派利是

圖畫美麗 顏色美麗

搵佢派

笑到心都寒埋

粗口（爛口）老灣留名

屌, 依加先2點9

羅蘭姐對住你笑呀~

點解冇乞衣你都識

第一次聽係張家輝

勁歌金曲~

來忘掉錯對!!!

來懷念過去~

屌~ 終於有首識唱~

來淫賤派對

當年覺得佢幾型

遇怪魔我即刻變大個~~~~~~~~~~

迎接光輝歲月~~~~

POKEMON就注定去取勝~~~~~~~~~

未懼路上湮雨濛~~~~

情深深~~~~雨蒙蒙~~~~~

一起唱K

咩歌

遇見高手痛快得多!!!!

好萌

呢個真係經典, 好順口

風雨中抱緊自由

眼瞓

London bridge is falling down

falling down falling down

呢個我識

喂,阿邊個 岩你啊

我係咪阿邊個呀 ?

擺明打車輪扯左

3x 歲 155cm 真係好陰公

好撚正啊有人話係史前文獻

好耐之前睇過

係加價就快啦 四日紅假

打丁未?幾日假走唔甩啦

好啦你有需要當你係 豪比你 台妹之嘛

有錢就有女

冇WOW, 長期聖人MODE

無你幫手/口 ....... 唔掂喇~

未必, 有個朋友, 160, 40k-50k 一個月. 冇女.

唉今日D時間過得咁撚慢

瞓醒一褲都係

四日紅

原來唔係我~ 我唔要喇~ 我已經有~

佢有冇溝過?

放假前後一日既時間
買玩具前後一日既時間
都係特慢
放假時間就特快過西隧特快紅頂

考個車牌, 買架好樣啲嘅車, 即刻成打成打上喇~

係囉青頭另計

老灣又北上 ?

青頭

唔得閒

點為之好樣既野, BUDGET幾多左右

嘩 冇晒人 好悶啊

tesla ~
5皮野收入買得起嘅~ 2手囉~

我係到禁緊F5丫

溝女就梗係買跑車啦

我唔係人呀？

你出聲啊你講野得架!

點緊人做野

原來習近平的弟弟叫習遠平

好撚好笑 我認我笑點低

有咩慘得過今晚仲要番工

揸車就咪玩電話啦

原全冇心機工作

又嚟?返到幾點

有 紅日都要開

我都有笑 同你一樣咁無聊添

ME2

大家個頭一個轉定兩個轉?

唐英件個細佬叫唐早逝

習近貴, NEAR FAR

點睇

呢排轉左番夜 番12-4 跟住仲要比人追鳩我野 不過都就走 唔鳩理佢

揸紅頂紅日要番工好正常

一個

自己摸到啦下話
我兩個 細個阿媽成日話兩個轉特別曳

個頭GEL左, 唔模得

我幫你

one

一個好 羨慕

屌個OA又串過馬撚

最中意整亂人地個頭

怕醜

OA 姐係咩?

唔得, 全身都可以亂, 個頭唔亂得

OFFICE ASISTANT

唔係最底層既職位咩?

係, 但通常做好左好耐好惡咁

仲有2個鍾李老味

你話我手機game 一次過用哂啲石好唔好??

好 神魔定P&D

2.5

咁你阿媽又啱喎

Monster Hunter

老屎忽

有冇巴絲睇過鋼琴戰曲, 突然之間好想重溫返

用哂佢

Aggar伯母

me 我有時lunch瞓覺鍾意聽佢soundtrack

又被欺凌了 嗚啊~~~

又可以順便棄game，何樂以不為

估唔到牛丸BB咁高質 BTW, 依加都唔知邊到搵到隻碟 BT又冇SEED

同好 真開心
schindler's list 岩唔岩?又係喊到我雙行鼻涕
我youtube咋!

兩

抽垃圾

呢套未睇, 不過我覺得鋼琴戰曲個故事好淒美, 個主角因為打仗逃難, 同屋企人失去聯絡, 到最後比個好似德國人救返, 之後想搵返人報恩, 但個人好似因為救佢死左, 最後彈住琴完, 又搵唔返D親人, 第一次睇覺得好震撼

放哂蚊.....

仲有1個鍾15MINS

叫佢做少少野佢話返我check就應該我跟埋佢

蘭桂坊軟飯王

原來咁既樣就做到軟飯王

屌, 我都靚仔佢

屌⋯⋯今日俾個過度活躍同事搞到屎都未痾.....
依家去蛇下先

咩料...條友...

而家走算

靚仔過佢 pmed

好撚樣衰

放工!!今晚食咩好呢

靚仔過我

咁早....
仲有個半鐘

Mk仔係最靚仔喎⋯⋯

真係俾飯兜講中點完人做野佢係咁問點做唔識做

關我毒撚鬼事

我唔信

點解

我都唔信....
細個張相咁靚仔大過唔會走樣

屌

早知貼懷仔

妖你....
唔好咁啦

點解每次放假之前總係會好多野做

一定

頭先臨走老細一個信封隊過嚟
個心離一離
屌 原來係報稅野 嚇撚死

牛丸
好好袋好封信去放假 ....
唔好掛心公司

未炒
放完假要繼續驚

一齊驚, 我覺得我會自己炒自己

啊呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

5點!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

我忍緊...

你咁豪自炒我差你幾皮啦

快啦快啦

大家成世人最自豪做過/冇做過既係咩?

我先:從來冇參與過ocamp

我過唔到自己個關, 好廢咁坐係到, 咩都唔做

瞓醒~ 北泡射野未 ?

我最自豪個次係會計同數學全級拎第一, form5個時, 但2科會考都炒左, 拎得b, 比d frd笑

嘩屌你旺東天橋度部life終於就出世 好撚感動

b 都唔差啦你d fd咁衰

係, 笑我讀死書都係拎b, 拎唔到a, 我記成世

金仔撤緊平壤市民

等緊做做下野, bomb一聲就消失晒~

旺角東即係邊樹呀 ?

考到入大學, 雖然係IT狗但屋企人好開心

屌會考放榜時撞到個小學同學女仔黎, 佢係條街喊緊
我問下佢咩事啦, 佢話ECON得個B, 會考得24分好唔開心

我再望下自己ECON得D, 會考得12分咋

我咁柒都冇整容同自殺

如果你有錢同保證唔會失敗, 你會唔會去整

你太重要使我淚亦落得到

唔會

其實唔靚仔

火車站

去過尖沙咀文化中心演奏廳表演.

好人好者唔會整容

唉屌, 依加先5點5咋, 仲有7個字放工

入過差館扮犯人比人認~

真係犯人定真係扮

鬼叫你今朝遲到咩~

夜晚涷咁多既屌

扮~ 有錢收架~

我唔撚理, 準時走

呢個正.

扮咩案既犯人

其實唔係自豪, 只係覺得幾得意

強姦

最多炒9我

唔知喎又, 但個犯高大, 要似似地佢

一陣收工狗衝去整頭

阿sir 話個樣兇狠啲~

夠淫賤

下面要小小濕........ 咁先似~

仲有半個鍾放4日假, 好撚緊張

而且仲有少少涷

邊有咁易炒

即刻執野走 你聽日唔洗番工喇

wow

仲有成粒鐘安定

邊有咁易炒人呀
肯的話我走左啦

22mins left

哼哼~ 呢4 日你地無得返工, 問你地驚唔驚~

慘

今年有冇勞工假呢個玩法

最型個次應該係GRAD DIN..
著套老西 鏟個MK頭 鼓起勇氣上台唱歌
聽到有幾個女同學細細聲講左句:好型呀
此情不再

執定野準備入閘

乜你聽日要番工咩

依加仲係毒撚?唱左咩歌 校歌?

做啲柒野就會記得你

梗係唱MK歌啦
你點定義毒撚先

活躍症到依家都未停

咩歌啊

冇女就係毒撚 唔係咩

o那裡只得我共你~~~~~~

沿路高速開到最盡~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

無女又未至於去到毒撚既

有冇望住女神唱

有次同同學唱K, 唱隻男女合唱情歌, 我一唱男聲, 成班女同學一齊唱女聲

萬人迷

年幾冇女喇
都係類似個啲MK歌

唱歌好聽既男仔好少有

次次都要兼任埋男聲

老牛聲

我好多男仔FD都唱歌好聽喎

放監~

老牛聲暗瘡肥婆

放完假返黎要落呢個計COMMISSION OT地獄,

不過唔撚理, 過左呢4日先

6MINS LEFT

盡情愚弄我吧~~我自行回家 沒有眼淚要留下

收工
放假開心大家

沒有乳腺但我高貴!

收工啦, 遲左TIM

今晚又食自己

我都係

其實毒撚一個更開心

襯哂你個名

屌 有人育成小強

小強育成計劃

屌

我屋企唔洗育都有

一定係好多人嘅心聲

夏天，為大地帶來甲甴

有人養甲由賺錢架

我知 但真係接受唔到

大師今晚唔打飛機... 唔係... 唔放飛機呀 ?

有冇覺得個身有啲痕 ?

真係俾寶劍巴講中
要自己係屋企睇電視

病左就冇計啦
早啲休息夠 呢兩日好得番就有三日玩

冇乜嘢
本身去左打牌 諗住一齊食埋先返
點知個個都話約左男女朋友

放完，未打。

發燒仲掛住打牌 好爛賭
不要說了 我約打牌 個個都唔應約
個個都拎呢四日瘟女

咁佢地話有人早走 要我頂嘛
仲俾人串我射波黎打牌

今朝未睇你條片啊~

結果整個頭都要8舊😂

唔貴喇
我短頭髮都可以過千

邊到剪得靚

自己剪

桃蝦多時間~

唔係搵於B剪咩 ?

請我食飯就得啦

嘩屌!!!!
好似見到老豆睇緊CP

FBI is watching him

於B識剪頭？

一手渣起pat陰手起刀落

我剷青

起身喇

美國又炸waswas

假期都要返呀屌你老母

咩工呀 ? 紅假都要返~

捐肝單野連登仔又搵到野屌啦

唔想拖累日本

m 記個早餐好撚難食

係架喇 最近食覺得好廢

早晨....
出街買下衫先

我被迫食

唔跟大師淘？

死肥仔一個....
唔淘 size 唔岩

去燒野食

長沙灣有間shop賣既衫幾靚 可能有你size

帶埋我呀⋯⋯未食野

小心香炾

想要紙I phone

祝融

去周圍冒險

放咩假姐 放假咪俾人影快相囉

zzzz

紅日都要開工 悶

係龍翔道食左獲屎

搞咩

俾人影相

我就返緊工 成班朋友就去緊玩

係心理追兇個post見到於b同40歲巴

做咩mon我

做緊乜9

整填鴨

你成q日睇電視 好難見你唔到

毒撚嘛
今日出街食飯啦冇得睇

一樣

你好恨係屋企睇電視咩

廢老唔想出街

毒撚今日踏出第一步出左街

今日條街熱到

我仲要燒野食 熔左

原來去哂呢度

Mary

心理追兇開始入戲肉

同屋企人出街食飯
阿嫲：食快啲啦 返屋企睇電視呀

你話我似阿嫲？

【心理追兇】殺阿媽屍水溝牛雜 何遠東演精神病者：見到牛雜都驚

心態一樣

你咪咁上下

咁免費娛樂 毒撚又冇人約

今集甘淫

甘

我正式宣布香港男人已經餓撚到想食我

邊個咁衝動

唔知乜撚野maskoff apps 俾人擺左野上去
搞到成班麻甩佬問我 dirty chat？

復活了

又到左星期六

係唔係個條法國傻佬

係

放假冇人約冇野做
戇撚鳩鳩

撚下鳩.....
放完假返到公司又聽到同事講去左邊到邊到玩..
點解咁有精力
我放假D fd要返工

開緊工，看舖

紅日無人推

俾狗公撚緊 起身又一堆 dirty chat？
you want now？
add from maskoff

有冇撚番佢？

推車？

我都看緊舖

看緊人地啲舖

金仔唔夠薑核試

兜兜兜兜清

段solo 冇得輸

無乜內容, 聽完都唔知佢唱咗啲乜
把聲有啲雞仔聲, 10 分滿分, 我比 4.5分~

竟然啱音先好笑

當然以音樂人角度，的確係亂咁黎

我城又5" 1-0

返埋紅日卮放

英國拎左單車冠軍
又播天祐女王

點解唔係返工日子都爆post

重諗住報團去北韓玩

金仔早洩喎

轟呀

放完假未呀

你真係勇

有啲失望

你有得放假架咩？放假唔係仲忙咩？

冇法啦 佢唔覺自己個國家有問題

香港有旅行社攪團架

如果有靚女一齊同行我去

請都不去
亞洲得日本同澳洲紐西蘭值得去

都好多東南亞ok既

香港旅行社搞印度旅行, 你去唔去 ?

咁熱 不了
差啲係秦國走失
blacklist埋

我都係咁話 人放假我放假 放假仲忙過返工

你話今日做咩好呢？

仲有兩日

聽日返工啦

仲有兩日要洗餐具？

咩呀，聽唔到喎

拎左大假下個禮拜先番工

賤格

出來隻揪

Last day ar

新工仲未簽得約

嘩啲馬仔場場中

鰂魚涌行到香港仔

痴左

完全接受唔到聽日要返工

聽日返公司返假~

聽日仲係day off

過黎陪我食飯~

聽日行山

嬲呀~ 唔啋你~

你請假過黎陪我

已得知同我同期入嘅一位同事，做夠一年會即走

執定野去日本

咁又一日啦-- 明天不要來

你就好啦

買架GTR模型番黎

廢老行山會出事~

你幾耐夠一年呀 ?

頂丫~ 一個二個去晒旅行~

同女朋友行，精神上叫做有寄託

兩個老友記互相照應

仲有半年

唔知點解我好變態，身邊既人辭職返新工我會好開心

遲下屋企人去日本
我冇份

終於變老屎忽
因為我都有依個心態

仲有唔夠8個鐘，就要面對放假前留低既蘇州屎

開工啦!!!!

開工啦

目前射波人數 PT仔一個 FT一個

好不安

你就係FT個個

係屋企換完衫都己經出汗--

好撚眼訓呀

又要番工好想死

返工真係好開心

我係睇佢地射

我真係好鐘意返工嫁

熱熱熱

背住老細可以點扮工

背住老闆扮工

點解有D同事咁活躍....
個活躍症同事準備來料....
瘋狂工作

勁撚不安

做咩不安..
個袋爛哂？

9點衝入廁所屙屎

我都係
太耐冇返工有啲驚

屌成個department又射淨我一個
又得返我一個唔知要做咩

好沉重既腳步

今天我連公司門口密碼係咩都唔記得

想係公司放下假都唔得, 竟然有野要做~

又要交report 又要計佣

你呀姐係咪仲臥病在床

係啦
佢呢個禮拜都係唔會返既

差啲唔記得公司喺幾樓

有冇掛住呀姐

我想佢快啲返黎篤住我做野呀
我宜家做野做到冇晒方向呀

做到冇曬方向=唔使做

一兩日唔返好開心 耐唔返就掛住阿姐

唔係電話 remote 你咩 ?

好不安嫁
好想佢快啲返黎 但又好驚佢返黎望到我唔知係度做緊咩咁

一日一個 講2 3個鐘咁
但有啲野唔識做都廢時打俾佢
全部擺晒係度

平時都是咁架啦

趁個馬桶乾淨，屙咗頭篤屎先

幾時 last day ?

好眼訓，一陣買個red bull 扮工。之後晏就訓下覺

我都想訓

去啦。訓啦

28
早兩日爆咗獲野 老細執緊屎

因你而爆？

因我而爆
以前自己做會跟足啲就無事
遞咗信求其做 個客又改野 咁就出事
不過宜家佢地都當我透明 話知佢

媽的 又要入返黎

走囉

唔好理啦
執得掂都應該冇乜事既

過年流流講d咁既野都有

見到GM都出email 應該幾撚大獲吓
不過我都係食花生WFC
暫時未比人照肺

覺唔覺身邊既同事都係西口西面

咩都睇唔到~~

照你肺做乜，你都走啦。最多屌你攞返個尾彩

拎d時間同執你手尾個人brief下好過啦

講緊我?
我都唔想嫁

仆街..又肚痛

邊個on9星期5, 6都打過黎公司

好眼瞓...公司停牌 是日可以停工,等炒

食錯野?

confirm晒啦?

前日叫左雞.....
次次叫完都中招...

搵新人pick up我啲野
我對上一個返咗十幾年
祝新人好運

無追post
咩事停牌
咁宜家係咪等炒 有得拎遣散費?

做少奶奶

放左4日假都係得5個email 是否垃圾

你好快好多email咩

0 email.

未啦 我地成個Office d 人都係on9小薯仔
等公布囉唔知咩事啊
不過我覺得好/壞消息都一定會炒人

見象仔個post有人哭訴唔想check email有感而發

叫你咪亂叫g架啦

有線員工？

我都想有遣散費 希望有 炒我啦唔該
唔炒仲衰 人少左一定做撚死

我好似千幾個
全部delete

又話冇野做

點睇呀一日200幾個

而家冇 如果炒唔去就做撚死

記錯日子 原來今日冇野做 班人原來今日要返工

嘩屌你 腐女專左個look好撚正 我無段段whtsapp讚佢 會唔會嚇親佢

唉...我又搬撚死...
吹三吹四..有時間做先得嫁..
屌⋯⋯你⋯⋯

圖

唔好嚇親人喇 公司又小一個員工

公司有變態佬, 不撈了

wtsapp讚佢
唔好啦嚇死人架

圖又冇
轉個撚頭你又嚇走左人
為咩呢

唔會掛

問下佢係咪約左仔先

拿 咪話我唔益你 左邊個個係我

[member][/大member]

嚇到即quit

gay post

嘩屌
單野爆到老細要返大陸同客解釋

gay

叻仔喎
臨走整單勁既

唔爭在 加張正面啦

係咁加workload都預咗架啦
反正爆極都唔會炒人 最多無得升

【Van佬日與夜】22歲阿康月入三萬 載女士會有雪條食? | 2017-04-16 | 壹週Plus | 蘋果日報

月入三皮 我都想轉行 我依加返工返到隻狗咁先得2皮

人地已經講咗三萬係未扣除成本啦
唔好睇咁多蘋果日報

牛丸姐 可唔可以教我溝腐女呀

你睇佢好, 佢睇你好姐.....

停車場油錢最多咪7，8000，但自由好多

話說之前咪唔知邊個係度預測m期既
我想講 你真係好準
但我已經唔記得左係邊位巴打啦

快啲去揸車啦屌

我有預感, 唔會炒你~

自己搞生意囉.

老細開始知你有用......

仆你個街一朝早就俾人捉到做錯野
仲要唔係我做錯野

拿 好老實講 個客同其他supplier都有講好說話
可惜公司唔係太理呢啲 而且人工低
我理撚得佢爆成點

承你貴言啦兜哥

清盤仲有野做?

腐喎!!!!腐女喎!!做乜唔溝卜卜脆要溝腐女先?

人地係咪單身你都未知

嘩屌 公司有野要拎過海
可以係過海巴士訓

咦.... 我以為你想..... 仲突登燈下你添~ sorry 囉~

因為佢溝唔到表妹囉仲問

唔撚知 好驚做多左野ON99
而家攞正牌做完下星期出街既就可以9hea

sorry囉 冇錢裸辭又未搵到工

表妹又出現鳥

搵老公養得啦屌

單身呀 我無段段whtsapp佢會唔會好進取 定佢食飯個時同收工個時特別同佢扮一齊收 左手拎住維他奶

嗚呀

牌貴 停車場 油錢 台費

端呀
有邊讀邊

所以好多香港人都係睇銀碼, 睇表面, 唔明人地付出左幾多

耶~唔想做師奶住啊
老公好好 今朝已經話失業可以返屋企撚狗等佢養

會

本來有冇兩句先?算唔算熟?

又黎..

我冇留意到添

唔係真係估中呀

係你呀?
你估14號呀嘛
咪中撚左囉

agree

好似係掛, 鳩UP個日期

我唔記得左係邊個人講
但我好記得14號
因為我話半個月又黎 唔好啦
點知真係

佢本身好靜 我又成日搞爛gag既。有時見佢忍唔住笑

(屌, 咁ON9既人都有 )

你已經係C9啦
打份風流工咪算囉

賺錢買狗糧

我未想死住 未想湊細路住

原來係咁笑法

係搞爛gag果個 on9 , 定係聽完會忍唔住笑果個 on9 ? sorry 我分唔到~

宜家做C9都要打工

講白啲啦
係爛袋on9呀

你啱啱係外地返黎, 唔知咁多架喇~

求簡略講一講

差佬踢竇踢得好進取喎~

咩竇

g 竇~ 成柱香檳大廈炒起, 啱啱又見炒起咗深水埗有間私竇

好Q眼訓, 有D後悔點解上星期D野要拖到今日

成日經過都心思思想上去

消委會去年收到663宗涉及食肆的投訴，當中不少與食肆優惠宣傳涉及誤導。有酒樓標198元上湯龍蝦「任叫任食」，但原來只是代表無限制落單次數、每隻198元；亦有餐廳以「兩位起」988元推銷套餐，但食客買單時才發現988元是每位計算，餐廳辯稱「兩位起」並不代表是提供二人套餐。

屌你老味~ 每隻計, 任叫任食~

有啲仲離譜 明明無叫嗰樣都照收你錢

無限貨源

香檳 ? 睇新聞講, 啲有勢力人仕裝咗好多天眼, 唔知會唔會拍埋AV

無限制落單次數
講出黎好唔好意思呀

去荃灣食飯成日都經過
有次開會我同老細講我成日去深水步
佢問我去做咩 我話去食野

無限制咁比你落單呀 你地咁都唔明

咁好唔好食啊

任叫架喎

呢啲情況未食即走都冇問題

香檳唔係係尖沙咀咩 ?
去食女

有市民就投訴在一間火鍋店點選了216元的例牌鮮嫩肥牛，結算時卻發現被收取342元的「特盛」價錢。店方承認是店員送錯較貴的肥牛，但客人已經享用而且系統無法改單，最終只肯全單9折或將肥牛價錢收為258元。投訴人認為事件是由職員疏忽引起，店方不應將責任轉嫁消費者，於是向消委會投設，要求退回差價連加一服務費。在消委會斡旋下，該火鍋店堅持立場，只肯讓投訴人下次光顧時給予免費飲品及全單9折優惠，投訴人則表示或會透過其他途徑追討。

夾硬黎 ? 屌~ 死人都唔比會點架 ?

點解個下會俾錢
俾我打撚死都唔俾
雖然話就話自己食左

我驚你走唔出門口喎~

市民又係on99 216元肥牛同342元肥牛點會唔識分，做左咁耐人
肯定係偷雞唔到蝕渣米

真係唔識分

紥頭髮算 阻住哂

鏟晒佢喇~

如果係第1次食真係唔會知
最多會覺得200幾食到靚肥牛好抵喎
點知佢會on99落錯單姐

人到中年 頭髮好珍貴

好正, 任叫任食又真係無錯, 你俾錢咪得

屌咁去邊都任叫任食嫁啦

會冇貨架嘛

想問, 乜淨係波台友先講 ching 架咩 ? 屌~ 我都唔睇波嘅~

清你咁out架

情況係點我都唔係咁清楚
但其實可以有好多提示個客，職員落錯單
例如一開始俾張單個客，唔同價錢唔同碟，牛既quality同隔離啲客比較
都幾多機會可以防止到，個客食完先發現落錯單
不過宜家落錯單一定係間店唔岩

到底任叫任食呢個投訴會唔會成立

好多酒樓你嗌野食時係唔會有價錢單, 好多都係手寫完就算~
同埋你食野時鍾意通圍望下人地同人比較架咩 ? 可能人地真係嗌咗啲貴野呢 ? 你會唔會拎埋人地張單望下添 ?

btw咁樣睇消委會真係好垃圾
咁樣間火鍋店都可以企硬仲要唔開名
好撚野!

執唔成粒 繼續賣命

支持開名

同事A無返
老細叫我跟佢啲野
我話唔記得點做

你即刻問你老細
老細你點做野架 公司咁都唔執笠?
你比少少職業道德好唔好呀?

好事定唔好事
吊住條命係度

詐死到last day

個樣係咪好寸咁講呀 ?
我上份工都差唔多
老細叫我跟, 我話, 好呀, 我睇睇..... 睇到 last day 都係話睇緊~

妖....有少少想喊 諗起好多野擱置左以為唔洗做

好事掛如果唔炒我
炒既希望有遣散費

其實真係唔洗做, 做成點都無咩人理~

不 有人投訴的

咁又唔會
不過有唔對路應該問清楚
為免埋單時有爭執

啲野無得拖住做
工作要每日清 總要有人做
但我真係好耐無做 (兼唔想做)
結果老細自己做返
同team有3-4個人走 佢一個人頂幾個人工作

你應該唔等錢洗喎
慢慢做啦 佢要炒人咪由9佢囉
打份風流工算啦

我都想RESIGN!

爆獲單野 老細份report應該落我個名
個客應該投訴我
我手頭上仲有好多野未教新人
到時無人識做 新人又要咩獲

如果我係個新人
我做一兩日應該就會resign

個個都走啦.

心動不如馬上行動！

惡性循環啊

冇錢養舖.

風流工!!求介紹

年中裸辭真漢子！

正苦工 我見c9 condon好多人去考

我都想resign呀屌

事但去間公司做admin都風流啦
朝9晚6一至五準時收工咪算

唔夠人用 求其一個放假都死

如果夠靚去做秘書/receptionist啦

agree 我上面個個唔俾

唔知有冇腦細請男秘書呢
差性別

正啊喂 放飯啦終於

男秘書

me公司請OA
快張開你的嘴

一見工成間公司都討論我 不了

你老豆 ?

原來已經 12 點半

係 野蠻

有冇衝動要自己出去闖闖 ?

放多啲飛機減壓~

屙多個尿就等食飯~

岩岩先聽左tonick首長相廝守
同佢地一貫風格好唔同 有驚喜

一字一句 一瞬間 著了魔~

見到有人屌都係要行19moment條路先發到圍

持斧頭劫便利店 cap帽賊劫走8千 ......... 斧頭幫

仆街 好撚多野做丫 好撚壓抑丫

今朝見到拎斧頭我笑左

我diu 個it毒撚好似想溝腐女 有對手

會計毒撚vs it 毒撚

on9
咁唔代表佢地捨棄舊風格架嘛
19就一路走來 始終mk

其實我以前好鐘意tonick
但宜家變到唔知點咁
又唔係難聽既 唔係以前聽開咁囉
dear jane都係變mk情歌先紅
一唔係情歌就冇人識

fong fan

窮 雪糕糯米糍 T.O.N.I.C.K
呢啲以前自己隊band都cover過

Kolor

寧願佢地做返以前咁
點解無啦啦會變成咁既

kolor都有玩過
圍城 時差

頭先偷影左腐女

時差必玩咁制

既然大家都番工無野做
其實有無一啲可以喺網上做又可以搵少少既野做下？

點樣呀
冇圖我話我偷影左戴卓爾夫人都得啦

忙左成日.....
點解你地無野做

女廁開門個個索女女秘書 差少少影到

咁撚pure.

係呀 好pure 好true

好撚變態

嘩 真係好腐 i'll pass

介紹過個比你啦陰公

梳囉 我見個post就黎完先敢post

介紹埋

比人照肺
叫我諗改善方法

好pure喎

都走啦仲等閒同佢癲咩

呢類型先正呀

我笑而不語

耐無上水 一上就見到正野

做老婆一流 我見it毒撚流灑口水

你都流緊啦

做咩唔上去yo呀

How to yo? May i hav ur no.?

睇唔清呀

我老闆想識你

如果女朋友搵錢多過我，大家點睇？

我覺得冇所謂 但係唔可以俾自己停留係個個薪金到

努力搵錢....

有咩點睇, 咪努力D搵錢囉.
如果你介意你咪搵份高人工過佢既工囉.

same here

得我一個覺得好撚正?

好生養喎

或者換咗個女朋友佢

我好鐘意D咁 PURE.

大師呢啲咪識食囉

仲有我同it毒撚

我都覺得幾好喎

下盤大

唔想做小男人

咁你咪用你團火搵多啲錢

pat大正過波大

啪 啪 啪 !

無錯....
Patpat

今晚六合彩5400萬

我純粹覺得佢pure 同true 你唔講我都唔覺佢pat大

你地唔識食

你唔好扮野啦⋯⋯
我一眼就睇到pat大
Pat 大可唔可以裝假狗

不過pure 同 true 多數都好撚奄尖.
果樣又話唔好, 呢樣又話唔要.

想買，但又覺得送錢俾馬會使

女人寧願細
講真

[扮工好悶]番工無野做又好得閒既入嚟傾下計啦 33

適中啦⋯⋯
睇感覺

20蚊買個希望啦

最緊要挺.
大得黎扁

係..一路行一路睇個pat

做 youtuber , 直播你係公司扮工, 我諗應該掂